我係一個會拖住gip去旅行既學生哥，著住彩色衫打算去旅行打卡

話說考完dse
同一大班friend會拖住好多行李
我地會著到靚一靚去影相打卡
希望d警察快d去機場清場，打屎暴徙，飛躍波力！
但要小心分辨到我呢d真旅客，唔好打埋我呀

明就明 唔明就由佢

推

捉住你強姦ok?

差佬無差別捉人

你明就明， 唔明就由佢啦